Kohto korra pärrast ollid, Parrila Kebla ja Riddali koggokonna maiase kokko tulnud kohto mehhed
Kohto keiaid ei olnud egga ühti asja selletada
Kohto wannem: Jaan Jünter XXX
Kohto kämehhed Jürri Jürjer XXX Juhhan Krabbi XXX
Kirjutaja T. Neider &lt;allkiri&gt;
